［反駁外媒］哥哥讚社會主義優越：感謝黨和政府安排

諾貝爾和平獎得主劉曉波家屬今天下午在瀋陽官方安排下，進行記者會，但只有劉曉波68歲哥哥劉曉光現身。
劉曉波的哥哥首先感謝中國政府，他說感謝黨和政府完成了家屬心願，把曉波善後處理的細緻周到，「完美，出乎意料」，他續稱「在救治劉曉波全過程中，體現了社會主義優越性，整合了中國乃至世界的肝癌專家，只有在中國能夠體現，實現了舉國體制的優越性。」

他不斷重申，要感謝黨和政府，過程體現政府對家屬的人文關懷。（大陸中心／綜合外電報導）
諾貝爾和平獎得主劉曉波家屬今天下午在瀋陽官方安排下，進行記者會，但只有劉曉波68歲哥哥劉曉光現身。

I

逼人讀d咁骨痺既文

這就是中國. Jpg

感謝黨DQ議員,體現基本法同一國兩制優越性,整合了三權的合作,只有被中國統治才可以實現

冇人信你支那呀
死開啦